認真問 其實有護士女友係咪同我一樣?

我女友係護士(新入職)，不過佢好似成日都好忙，whatsapp佢可以成星期都唔覆我，有時仲要已讀不回。 但係每次約會大家都好開心 。

我平時都比好多空間佢唔好阻佢做野，而我相信大家都鐘意對方。

只不過佢好耐都唔覆，我又唔好意思打比佢。 因為佢放工好攰，返工又好忙 。

有無巴打同我情況一樣/ 護士絲分享下??

咩護士先？

利申: 老婆係RN

帽事嘅

帽事

要照顧patient 同醫生

私院合約

你不如搵一晚去突擊接放工？

返95定on shift?

調教緊

稍為留意下時事都知仆街政府都無乜資助醫療
人手不足嘅情況下護士做到成隻狗咁無時間我覺得好正常嘅

我識做護士嘅女仔唔係爛面就係勁深黑眼圈
真係保養嘅時間都無
私院唔知，可能他條啲

同sp sl 傾緊
你條廢柴死埋一邊啦

你太得閒啦

你估cctvb oncall 36小時d醫生咁無野做咩

on shift

私院都咁忙緊係比有錢佬

成個禮拜喎
有冇可能唔掂電話一次？

9-5 醫護人員表示基本上冇時間用電話
有都唔會理你，通常開電話就係交更用
或者老細搵你

好驚真係帽事。

但我知宜個機會係好細。

巴打同我一樣?

真心想有經驗人士解答

唔好亂講嚇到我標屎

你都有道理

其實樓主最好就趟開心屝咁同女朋友傾下囉
你上嚟child登問一陣可能仲收錯風

講真就當係帽咗，你都無辦法知㗎
2口6面講又傷感情，一陣到頭來真係無你又傷佢自尊心
自己去𥄫又無得24小時𥄫住
個心剌住剌住又有閒錢咪請私家偵探囉

如果真係學樓主咁講係恩愛嘅
平心靜氣咁講自己感受互相磨合咪得囉
仲細咩

成個禮拜都唔覆就算唔係帽事
都等散啦
咁都叫細點至叫大呀

返工無得㩒電話係好正常
但有放break時間
放工攰極都會回下msg嘅
你自己講到 約會又好開心
咁點解關係咁好 你唔問下佢
放工打過電話去關心下唔叫阻住吓嘛?

你喺度問child登仔
點解唔諗做d實際行動呢
好似接下放工之類
你返7點嘅 你咪買個早餐樓下等下佢
有機會咪同會傾下計囉

一個禮拜都唔覆已經唔關忙唔忙既事

係有冇心

客觀睇
你做定心理準備啦
真係機會細無野嘅話
你就唔會開post la

On shift忙呀嘛，無事既

認真工作既基本上係唔會拎到電話出黎 除左放break/飯
但一句都唔應就要睇下平時係咪咁

成班成毒撚無女朋友 聽到樓主有護士女友就葡萄
又話帽事 酸到呢

好撚忙啊屌你老味

成個星期

搭車點都會用電話呱

因為佢真係好忙, 唔該你比多D空間佢而唔係成日叫春

唔係個個都鐘意覆whatsapp
我放工我都淨係想做下自己野自己係屋企靜下之後訓教
返工太忙太多野諗對太多人太攰

一星期都唔覆 cls
同long d有乜分別?

幾撚忙都唔會一個星期唔啦
覆msg係基本交帶嚟
上面某啲人係咪弱智？

女友讀緊nursing

其實護士份工應該收工就得閒
不過係累
但係都唔會一個星期唔覆whatsapp囉
我一放工就禁電話啦
翻工咁大壓力 就係想同人ws 玩下手機解悶
尤其係交通時間
所以唔覆你係唔想覆你姐
利申 就RN

long d 都日日Skype 啦

睇對手係咪真係會咁做
但其實一星期先覆你，真係有少少似無心

btw信你地既關係，信佢

成個星期唔覆
護士都有假嘅

成個星期都唔覆
礦工都會上返地面抖氣啦 咪玩

一日唔覆最少第二日都覆啦，一星期唔覆過份咗囉，你條女一定有問題啦…
唔係好帽，咁你唔搵佢，佢都可以成個星期唔同你講一句嘢，你有幾重要先

同醫生玩緊 唔得閒覆你就真
冇理由成個星期都唔覆

其實有咩咪直接同佢傾囉

有啲私院唔比護士番工期間㩒手機
番工放工有時可以太累

有啲人就係唔鍾意玩whatsapp ，寧願直接見或者傾電話

情侶就係要互相溝通同了解
你同佢傾下啦

我條女都係RN，佢班同事都係好難頂
RN普遍性格係難頂

應該係你唔重要

唔會啦 讀緊 啲師姐放工/收工都會同我傾下計
都係私院

我就每日都有覆男友 一個星期都見到幾日
利申護士

會唔會因為新入職特別忙，又要招呼病人又要學病房規矩，過一排可能會好d呢

一講工作就怨氣大爆發，萬試萬靈

你未放工，食飯休息都玩啦

地方的護士需要.....

巴丁有無錢？
個度好多醫生揾護士出火
你小心d

同你差不多

最後散左

成廿幾歲人係度問班十零歲a0意見

我仲以為佢已經唔記得左我
本身仲好地地 一入職就好似樓主講咁

護眼post

成個星期唔覆就分手啦 我就唔信佢成個星期唔用手機 有用手機唔覆你就大家都知咩事啦

我自己都識唔少護士，佢地的確好忙
加上佢地日做夜做已經上曬腦，講D話題好悶
所以我唔鐘意同護士傾計
佢地off duty就會同我傾計，所以每日都有計傾
不過做女朋友就免問啦
一星期先講野分明想分手姐
PS 我識果D係做公立，有D邊做邊讀辛苦到喊
私院應該冇咁忙

私院就
分分鐘溝緊有錢佬

已經唔講醫生有學識有錢 病人都可能會睇得上眼你條女 樓主以為自己係邊個咁撚淡定

一星期唔覆一定係感情有問題
女人好識做戲講大話，天性黎，同你出街好開心係假象，你同佢灘牌啦，相信佢會話好開心你可以搵個第二個

成星期都唔覆
忙到搭車時間都冇？
我就覺得綠綠地
就算唔係佢都唔係好care你果種
你以為佢開心姐

點會忙到/累到成星期都唔覆呀
我老婆都係RN，whatsapp 親佢都好快覆，而且佢身邊d 同事又係女人多，實有好多whatsapp group 講是非，好難解釋佢咁耐都唔理你呢個行為喎

不如倒反轉諗
放break收工都實有時間 點解佢唔覆樓主
可能有正印

痾屎都會用電話呱

有時間都訓教啦
攰到high high

我識個HA RN返緊工都可以玩電話玩ig

私家醫院醫生月入二十萬起至一星期搵一百萬

你女朋友為未來生活努力緊，你仲要唔信佢嘅決心⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

返工有時都可以覆msg啦
上面有d係咪on9

利申：條女RN

如果係新入職有多野學可能會忙D

其實你心入面應該有個答案
與其上嚟問估估下不如開心見誠傾清楚
唔 都得個知字

利申: 老婆 apn

放break成日覆我電話
不過一返到屋企就會瞓教

成個星期

新入職d 壓力點同老屎忽呀

當你人生無佢咁充實自然會有對比

未入職之前呢？呢件事已經唔關入職後既事

女朋友都係rn，開工果陣好耐先覆到message，收左工就係咁玩whatsapp，不過唔知係咪心理變態，成鳩日發脾氣

🐛🐛🐛
巴打 一個人有心 夜晚訓教前都會有下時間傾兩句嘅
有無諗過係佢淨係對住你無時間炸

你搵幾錢人工？

忙極返工放工搭車都會覆下wtsapp掛

私院護士咪1個shift8個鐘，一日廿四個鐘都覆唔到你背後肯定唔止攰咁簡單
利申:老母係同行

壓力邊個冇，除左少部分無欲無求老rn
而家問題好明顯唔淨係壓力

哩個真
有可能佢有比樓主更想關注既事情

既然你問得就真係唔好怪我今日就屌撚柒醒你
一星期都唔覆whatsapp人唔笑狗都吠啦
臨訓前send句訓啦柒頭比你曬幾多時間呀
接受現實你只是佢其中一個(病人)啦

同你差唔多
女友都係rn
番工都係忙到唔得閒覆我
番到屋企成日都好攰
不過一齊住日日都會見

女友RN 實際好忙
但點都會有時間 傾到電話
佢岩岩nite 完 訓到成隻豬咁

唔理有冇帽，根本唔覆你成個星期已經好大問題

我同女友一年都唔傾電一次 頂多間唔中wtsapp幾個
咪多心啦

利申 一齊八年

女友RN
可能做咗幾年慣晒手勢 返工都覆得好快
聽佢講頭一年真心又攰又眼瞓又大壓力
但冇理由tea break 嗰啲都一個message都冇

諗咁多做咩
打個J早啲訓啦

未婚妻私院 RN

除咗返工唔可以用電話其他時間經常傾偈

起碼食飯同搭車要覆一定覆到

PAN 就攰死姐

就咁返完 A 要覆實覆到

同佢傾下啦 咁少溝通好難行落去

唔好自己呃自己
忙極都唔會一星期覆一次
唔會收工?

巴打辛苦你啦

做緊嘢

護眼

Your hat is gree

成個星期唔覆

約你果日咪得閒
其他日子要約其他人架嘛

因為真係好撚忙壓力大邊有 mood 覆你

呢個真，我同你情況差不多，不過男女調轉

認真
識3個朋友都同過護士女友拍拖
3個都係 收場
有d 仲係自動送上門

個ex 讀nursing
undergrad個陣追佢成功左同左我一齊
都未grad都已經忙到半個月先出到一次街，每日覆得我1,2次whatsapp，甚至成日唔覆都試過 連我生日個日都話有野做同唔到我見面
仲要佢話佢係唔用數據個d 人 ，所以搭車覆唔到機
佢話佢本身份人就係唔玩social media，對住其他friend都係咁，都唔知信唔信佢好

最後一齊左一陣真係頂唔住所以都係分左手

雖然唔熟護士，但係真係覺得忙到成個禮拜先覆有d誇張，好似上面巴打都有講，你攰極放工喺巴士地鐵上面覆一兩句都得啦 除非佢返屋企即刻就訓啦，如果唔係真係冇咩機會覆唔到

要你就佢攝時間食飯散步傾計，千祈唔好預佢就你，因為護士好辛苦

利申：老婆係護士

識玩既梗係溝多件，大把時間mutli task

護士對撚住啲醫生出曬水
樓主冇行架喇 等 啦

開工拎唔到手機覆好正常

但係都唔會成個禮拜先覆一次咁誇

利申 我同老婆都係RN

邊有忙到呢個地步
Check下last seen咪知佢唔得閒覆定唔得閒覆你
仲想行落去樓主真係要做啲嘢

冇錯發夢見過返緊工都係度玩ig story添

關做護士咩事，擺明條女唔鍾意你啦

咩科

有時間休息梗係玩啦
放工都一定玩
唔好話星期 1日唔覆都無咩可能

呢個根本唔係你條女，只係你嘅好朋友

同樓主一樣
不過就冇成星期唔覆咁誇
但係就愈來愈冷淡

我有RN 護士fd，普通朋友，一日都可以吹到一陣水，點會成個星期都唔覆，仲要果個係你女友

夜勤夜棟

sor,一睇到呢呢句， 突然諗起D Av情節

屌你，做醫院真係會做到死下死下
番工既時候仲慘過洗碗

就係有呢d咁得閒既另一半 我地先覺得好差辛苦

一日24小時都抽唔到幾分鐘同你傾計
呢啲人真係可以放棄 你係佢心目中太眇小
正如如果你鐘意打機
一日幾忙都抽到半個鐘打 最多訓少半個鐘
你條女連幾分鐘都俾你唔到 朋友都不如

放break 都衝去休息室訓啦，仲傾
慘撚過地盤呀

又一唔識人情世故嘅傻仔

幾忙都好

放左工都會覆架啦

擺明身有屎

完了吧

你估得一個醫生咩
成間醫院咁多醫生，一晚陪一個，一星期後再黎
利申：以前女朋友都係呢d臭雞 我俾佢調教左好多野，想知再講

咁又唔係喎，佢皮膚幾好，又白又滑 可能佢做私院，夜晚無咩野搞，一定有得訓（同人訓定自己訓就唔知喇）

用下死人腦都知啦 美國總統都唔會成個禮拜唔覆佢老婆下話

帽事既

要丫，不過無咩野做，佢個科行頭好少人，所以邊科就唔講喇

成個星期就唔關忙唔忙事啦

返緊工又點會覆到你呀 食飯果時都要同同事講野架啦
咪有時放工先搵下你囉 但第日又要返早 根本就好累 要趕住沖涼訓教 肯覆下你同你打機已經好好

利申：RN

一個星期都係咁？
一個星期先wtsapp一次
真心唔知rn有忙到咁啵

我未知之前都當佢結婚對象
之後佢同我講無男朋友個時同個救護、醫生、同一個黑社會都做過sp，醫生同救護都係同期，黑社會就結左婚（但佢又話唔係俾包養）

救護就調救左佢好多，試過著震蛋底褲行街 救護之後佢對潮吹好似上左癮咁 教哂佢之後嘅對手包括我，不過佢過我d手指唔夠輕巧，成日太大力 所以買埋個玩具俾我幫佢潮吹

個時同佢同居，佢成日都話通宵無野做，但收工又要ot拎我覺得奇怪（加埋佢d過去實在太不堪入目 ）所以我有日突然接佢收工，但見到佢跟住男人上左的士
打比佢就話做緊野，可能係第二份工啦

個時我都無咩所謂，因為知道佢d過去個時都知呢個唔係結婚對象 發現帽左之後個星期每日佢係屋企都瘋狂咁屌閪 因為要屌夠先分手 當然最後佢都唔知我知道佢d野

兩年前嘅事，聽過嘅人勿相認

有心覆冇可能覆唔到
排隊買飯都覆到幾句啦
真係未見過會成個食飯時間都唔會禁電話囉
唔好講到放完工第二日番早好攰
亦會有第二日番晏
更何況又唔係話要見面出街 覆個wtsapp冇可能做唔到

總結 一係樓主女友個人習慣係唔用電話 好耐先覆下wtsapp 我都有朋友係咁 但佢係連fb ig都唔玩睇下你女朋友係咪呢類人
如果唔係樓主應該

利申：半個老屎忽

忙極你都可以喺連登打咁大段野覆樓主
條女可以一個禮拜唔覆機 搵鬼信

無

咁又唔會一星期覆一次喇 最多一兩日都會浦頭 除非佢有好多人搵佢 佢就真係冇時間理你

因為我今日放假 男朋友返緊工 都算得閒連登下既

其實on night都好多時間禁電話

咁又係既，根本睇有冇心想搵對方，有同事電話係較響機的，唔比自己miss calls
有仔女有老公既同事都會放break 打個電話去傾下計，成日聽到佢地問個仔做緊咩呀，做晒功課未呀，爸爸/媽媽好快返黎，好warm ar...

上連登問既標準答案都係AV片段

樓主上黎問child登仔實答你 嫁喎
你話你sd野比佢成個星期都冇覆，係咪你sd埋d無聊野比佢咋
我唔係做護士，份工玩手機都冇人會理，但實在太多野做，根本冇乜時間禁電話
到放工已經好撚攰乜都唔想理，message淨係覆d重要野算，有時朋友sd d link過黎話好好笑好正好想去etc. 我連click入去都冇，因為冇心情
你女友做護士既仲要返shift，可能真係好忙
你咁在意既不如直接問下佢好過啦

你咩職業呀

人地RN FG都32K了

放工幾句whatsapp都無
仲唔飛得？

佢當你普通fd炸

同女友都係護士
冇你講既野

成個星期唔覆 點睇都知帽事啦 總問

我女朋友都係護士黎, 但無呢個情況, 我地仲會每日晚晚都會傾電話添 btw 護士要返唔同更(早更,夜更,通宵更) 好多野做的, 平日女朋友都係返工前後+Lunch先覆wtsapp, 所以請體諒護士女朋友

點解過去個底花到咁都會講你知
其實呢d 女人諗緊咩 好唔明

佢on9到以為誠實係會得到寬恕同體諒 大佬你玩到咁點寬恕同體諒丫 佢同我講完佢都話好後悔，但我已經知道哂

佢仲話佢再有下個男朋友就一定唔會講出黎，但我成日都好想話比佢男朋友知呢件事

女友en 翻shift
差不多每逢佢a或者o都見，一星期見3,4日

護士同消防最夾

瘋狂做愛

其實係咪分左手但你唔知炸？

有機會條女情緒低落到唔想覆你機？試下接佢收工？

放tea 返工放工一得閒就搵男朋友
每個禮拜都見到1-2次
利申：新入職私院RN

RN，做果度間唔中都得閒
一有時間就玩電話
有個pantry有電腦，有時自己一個係果度食飯會開電腦上連登

出黎見面又好開心, 但平時成個禮拜都唔應機, 樓主係咪服緊兵役咋 ?